{
    "title": "发现设备",
    "description": "发现设备",
    "add device": "添加设备",
    "input_ip_address": "输入IP地址",
    "discovery_tip1": "1. 仅能发现同一局域网内的打印机",
    "discovery_tip2": "2. 设备只支持使用2.4GHz Wi-Fi连接使用",
    "Nearby machine": "附近机器",
    "Manual connect": "手动连接",
    "Connect": "连接",
    "Connecting": "连接中...",
    "Connected": "已连接",
    "Other Machine connect": "其他设备连接",
    "The current device is connected": "当前设备已连接",
    "No Data": "当前无数据",
    "No device found": "未发现设备",
    "BED_LEVEL": "热床调平",
    "FLOW_CALIBRATE": "流量校准",
    "SHAPER_CALIBRATE": "整形校验",
    "TIME_LAPSE_CAMERA": "延时摄影",
    "Print job sent success": "打印任务已发送",
    "Send": "发送",
    "Jump": "跳过",
    "No filament or machine found": "未发现文件或设备",
    "Sending print job": "正在发送打印任务",
    "Done": "完成",
    "My Devices": "我的设备",
    "Recent Files": "近期文件",
    "Print History": "打印历史",
    "Upload File": "上传文件",
    "Logout": "退出登录",
    "Login/Register": "登录/注册",
    "Login": "登录",
    "Register": "注册",
    "Open Project": "打开项目",
    "Create New Project": "创建新项目",

    "Recent Open Files": "近期打开文件",

    "No open files": "暂无打开的文件",
    "Delete selected": "删除选中",
    "Batch processing": "批量处理",
    "Clear files": "清空文件",

    "LAN mode": "局域网模式",
    "WAN mode": "广域网模式",
    "Connect via device screen": "通过设备屏幕局域网网页页面的PIN进行连接",
    "Bind Via PIN": "通过PIN码绑定",
    "Searching for devices": "正在搜索设备...",

    "Please authorize on the device screen to continue binding": "请在设备屏幕授权以继续绑定",
    "Waiting for device authorization": "等待设备授权中...",
    "Binding rejected": "绑定被拒绝",
    "Binding successful": "绑定成功",
    "I know": "我知道了",

    "Device Control": "设备控制",

    "Delete local device": "删除本地设备",
    "Delete cloud device": "删除云端设备",
    "Are you sure you want to delete the local device?": "是否删除本地设备？",
    "Are you sure you want to delete the cloud device?": "是否删除云端设备？",

    "Disconnect": "断开连接",
    "Are you sure you want to disconnect and delete the device?": "是否断开连接并删除设备？",

    "Disconnect success": "断开连接成功",
    "Disconnect failed": "断开连接失败",

    "Please login first": "请先登录",

    "Connect success": "连接成功",
    "Connect failed": "连接失败",

    "Binding": "绑定中...",
    "Binding failed": "绑定失败",

    "User not logged in": "用户未登录",

    "Not logged in account": "未登录账户",
    "• LAVA - Only devices that have enabled LAN debugging can be bound": "• LAVA - 只能绑定开启了局域网调试的设备",
    "• J1、Artisan - Devices without account functions are default to LAN debugging mode": "• J1、Artisan 无账户功能的设备则默认是局域网调试模式",

    "Bind via access code": "通过访问码绑定",
    "Please find the access code on the LAN page of the device screen and enter it into the box below": "请在设备屏幕的局域网页面找到访问码，并输入到下面方框中",
    "Access code": "访问码",

    "Print history": "打印历史",

    "Loading data...": "正在加载数据...",
    "No connectable device": "没有可以连接的设备",
    "Please check the network or device status": "请检查网络或设备状态",
    "Retry": "重试",
    "Device control-new": "设备控制-new",
    "Device control-old": "设备控制-old",

    "Device current mode is not available/not online": "设备当前模式不可用/不在线",

    "Device control": "设备控制",
    "Firmware update": "固件更新",

    "Scan QR Code": "扫描二维码",
    "Bind the device by scanning the QR code on the device screen":"通过扫描设备屏幕二维码绑定设备",
    "Please scan the QR code on the printer screen": "扫描设备屏幕二维码绑定设备",
    "Camera permission is needed to use the scanner": "需要使用扫描器的相机权限",
    "Please grant camera permission to use the scanner": "请授予相机权限以使用扫描器",
    "Camera permission not granted": "未授予相机权限",
    "My Clound Device": "我的云设备",
    "Bind This Device": "绑定此设备",
    "More Nearby Devices": "更多附近设备",
    "Discover devices in the LAN": "发现同个局域网内的设备",
    "You haven't bound any devices yet": "你还没有绑定任何设备",
    "Nearby Devices": "附近的设备",
    "Scan QR Code to Bind": "扫码绑定",
    "Bind Device": "绑定设备",
    "Confirm Bind": "确认绑定",
    "bind_device_tip_format" : "确认将打印机{}与当前账号产绑定？",
    "Cancel": "取消",
    "Ok": "确定",
    "Bind": "绑定",
    "Search": "搜索",
    "Scan":"扫一扫",
    "Nearby Machine": "附近设备",
    "Please make sure the device is turned on and nearby":"请确保设备已打开并在附近",
    "Printing Task Messages": "打印任务消息",

    "Control": "控制",
    "ToolHead": "执行头",
    "Move": "移动",
    "Filament": "耗材",

    "File information": "文件信息",
    "Model information": "模型信息",
    "Estimated material": "预估用料",
    "Estimated time": "预估用时",
    "File name": "文件名称",

    "Select printer": "选择打印机",
    "Edit filament": "编辑耗材",
    "Select print head": "选择打印头",


    "Preference setting": "偏好设置",
    "Auto leveling": "自动调平",
    "Time-lapse camera": "延时摄影",
    "Bed leveling": "热床调平",
    "Flow calibrate": "流量校准",
    "Extrusion flow calibrate": "挤出流量校准",
    "Extrusion flow calibrate description": "挤出流量校准用于确保打印机在打印过程中挤出的材料量与预期一致，从而提升打印质量。建议在更换耗材或发现打印异常时进行校准。",

    "Cannot get the current slice file information, or the file does not exist, please re-operate the slice": "无法获取当前切片文件信息,或文件不存在，请重新操作切片",
    "Cannot get connected machine": "无法获取到当前已连接的设备信息",
    "Timeout: Cannot get file filament mapping": "无法获取文件耗材映射信息",
    "Cannot load file content": "无法加载文件内容",

    "Confirm": "确认",
    "device_input_pin_code_desc": "请输入PIN码.",
    "device_input_pin_code_tips_desc": "请输入8位PIN码",
    "device_waiting_for_authorizing_title": "请在设备屏幕授权以继续绑定",
    "device_waiting_for_authorizing_desc": "等待设备授权中...",
    "Rename your device": "修改你的设备名称",
    "Lan Mode": "局域网模式",
    "Finding new devices": "发现附近新设备",
    "Bound successfully": "绑定成功",
    "Bound rejected": "绑定被拒绝",
    "Device not available/device offline": "设备当前模式不可用/不在线",
    "Got it": "我知道了",
    "Connect device success": "连接设备成功",
    "Connect device failed": "连接设备失败",
    "connected": "已连接",
    "connect": "连接",
    "Idle": "空闲",
    "Working": "工作中",
    "Error": "异常",
    "Offline": "离线",
    "XYZ Calibrating": "XYZ校准中",
    "Heated bed Calibrating": "热床校准中",
    "Flow Calibrating": "流量校准中",
    "Vibration Compensation Calibrating": "震动抑制校准中",
    "Updating": "升级中",

    "Homing": "正在归位",
    "Heated Bed Detecting": "检测热床板中",
    "Power Loss Recovering": "断电续打恢复中",
    "Calibrating": "调平中",

    "Heated Bed Temp.": "热床温度",
    "Print Speed": "打印速度",
    "Fan": "风扇",

    "On": "开",
    "Off": "关",
    "No extruder": "无挤出头",
    "Extruder": "挤出头",
    "Extruder Temp.": "挤出头温度",
    "operating...": "操作中……",
    "Park Extruder": "放回执行头",
    "Pick Extruder": "取出执行头",
    "Heated Bed": "热床",
    "Homing...": "归位中...",
    "Led": "Led",
    "Device Name": "设备名称",
    "Device Firmware Update": "固件信息与检查更新",
    "Please stay tuned.": "敬请期待",
    "Print Preference": "打印偏好设置",
    "Device Calibration": "设备校准",
    "Local Files": "本地文件",
    "Time-lapse Videos": "延时摄影",
    "Delete Device": "删除设备",
    "Unbind Device": "解绑设备",
    "Colors": "颜色",
    "Filaments": "耗材",
    "color_name_black": "黑色",
    "color_name_white": "白色",
    "color_name_red": "红色",
    "color_name_green": "绿色",
    "color_name_blue": "蓝色",
    "color_name_yellow": "黄色",
    "color_name_cyan": "青色",
    "color_name_purple": "紫色",
    "color_name_gray": "灰色",
    "color_name_orange": "橙色",
    "color_name_brown": "棕色",
    "color_name_pink": "粉色",
    "Select Color": "选择颜色",
    "Select Filament": "选择耗材",
    "Main Heat Dissipation Fan Speed": "主散热风扇风速",
    "Sub Heat Dissipation Fan Speed": "辅助散热风扇风速",
    "Air Purifier Fan Speed": "空气净化风扇风速",
    "Filename": "文件名称",
    "Estimated Time": "预估用时",
    "Estimated Materials": "预估用料",
    "Configure Printing": "配置打印",
    "Print Preferences Settings": "打印偏好设置",
    "Auto-Leveling": "自动调平",
    "Flow Calibration": "流量校准",
    "Time-Lapse Photography": "延时摄影",
    "Start Print": "开始打印",


    "dialog_device_control_modify_heated_bed_temperature_tips": "温度必须在0°C到100°C之间",
    "dialog_device_control_modify_print_speed_tips": "打印速度必须在50%到150%之间",
    "dialog_delete_device_desc_format": "你想要删除设备{}吗?",
    "dialog_unbind_device_desc_format": "你想要解绑设备{}吗?",

    "Camera not on": "摄像头未开启",

    "Are you sure you want to log in?": "确定要登录吗？",
    "Login credentials have expired, please login again": "登录凭证已过期，请重新登录"
}